又話深水埗開新戲院？？

話時話UA唔係話上年喺深水埗黃金附近開間戲院㗎咩？因乜解究開咁耐都開唔成

仲裝修緊 整得好慢

好似話過唔到業主立案法團果關

BTW V WALK 嘉禾應該仲快過佢地落成

V Walk 係南昌嗰邊，喺深水埗行過去好似太遠